## Game Snakes and Ladders
Juego de mesa con obstaculos, serpientes y escaleras (si caes en las casillas de las serpientes retrosedes y caes en las casillas de las escaleras avanzas).
Para avanzar y saber la posición de la casilla debes tirar un dado.
Gama quien llega antes a la meta

### Ejecución 
Comando: dotnet run
### Requerimiento: 
Versión .NET Core 3.1
